台服lol英雄聯盟 WhatsApp group 招人

鐘意打lol請進 不限段位

打機無品 脾氣極燥 燥到影響到人會即踢唔比面